# nctu_{srcs}
WordPress theme for the 社文所 in NCTU
update date: 2018/10/01


## Used Plugins
- qTranslate-X
- ACF Photo Gallery Field
- Advanced Custom Fields
- WCK - Custom Fields and Custom Post Types Creator
- YouTube

## 頁面模板

### 首頁
- 首頁頁面
	- page-tepmlates/template-homepage.php

### 文章
- 文章列表
	- newslist.php
- 文章內文
	- single_news.php
- 相簿列表
	- album.php
- 相簿詳細頁
	- single_album.php

### 關於本所
- 關於本所
	- page-tepmlates/template-aboutus.php
- 專任師資
	- page-tepmlates/template-full-time-teacher.php
- 合聘師資
	- page-tepmlates/template-adjunct-teacher.php
- 客座教授
	- page-tepmlates/template-guest-professor.php
- 行政人員
	- page-tepmlates/template-administration-staff.php
- 在校生
	- page-tepmlates/template-current-student.php
- 在校生(依學年)
	- page-tepmlates/template-current-student-year.php
- 畢業生
	- page-tepmlates/template-graduate.php (hidden)

### 研究發展
- 研究方向
	- page-tepmlates/template-research-direction.php
- 教師著作
	- page-tepmlates/template-teachers-works.php
- 研究計畫
	- page-tepmlates/template-research-proposal.php

### 課程規劃
- 本學年課程
	- page-tepmlates/template-present-course.php
- 歷年課程
	- page-tepmlates/template-past-course.php
- 講座課程
	- page-tepmlates/template-lecture-course.php (hidden)

### 活動內頁
- 活動內頁直式
	- page-tepmlates/template-poster-straight.php
- 活動內頁橫式
	- page-tepmlates/template-poster-horizontal.php

### 招生
- 社文所特色
	- page-tepmlates/template-feature.php
- 碩士班
	- page-tepmlates/template-master.php
- 博士班
	- page-tepmlates/template-doctor.php
- 僑生港澳生
	- page-tepmlates/template-overseas.php
- 陸生
	- page-tepmlates/template-chinese.php
- 外籍生
	- page-tepmlates/template-foreign.php

### 學術交流
- 國際合作
	- page-tepmlates/template-academic-cooperation.php
- 專題演講
	- page-tepmlates/template-keynote-speech.php
- 研討會工作坊
	- page-tepmlates/template-workshop.php
- 活動相簿
	- page-tepmlates/template-album.php (hidden)

### 學生專區
- 修業規章
	- page-tepmlates/template-rules.php
- 畢業論文
	- page-tepmlates/template-thesis.php
- 論文獲獎
	- page-tepmlates/template-dissertation-award.php
- 其他獲獎訊息
	- page-tepmlates/template-other-award.php
- 見習交換紀錄
	- page-tepmlates/template-intership-exchange-record.php
- 學生下載
	- page-tepmlates/template-student-download.php

### 頁面
- 預設頁面模板
	- page.php
- 搜尋結果顯示
	- search.php
- 404 not found
	- 404.php

### 其他頁面類別
- 其他頁面名稱
	- page-templates/template-{name}.php

P.S. 相關css檔案資訊請參照header.php
P.S. 初次設定模板請至WP後台之"外觀→選單"設定各分類之頁面

## Post Category
- 公告 announcement
	- 中文類別名稱 **slug_name**


## 網站建置團隊
- 需建置網站單位主管 - NAME
- 需建置網站單位窗口 - NAME
- 資訊技術服務中心工程師 - 尤淑芬
- 網站設計師 - NAME
- 網站工程師 - NAME
